原來我既關心對你係一種煩

打擾左你，不如意思

係鍾意你呀，自己來關心你啦。
咪煩住人啦

一個 wtsapp message , 等左半年佢先覆

佢半年後真係又覆？

係，屌
佢話留意唔倒我 wtsapp 過佢

梁望峰寫小說入面講過：
比鐘意既人囉唆叫做關心，
比唔鐘意既人關心就叫囉唆。

多謝你